新城市用人面識別 揾有EU 護照巴絲問佢有跟GDPR指引

基本上可以玩新鴻基

Push

佢有歐盟生意

歐盟巴絲出封email 去問cc 歐盟香港office.

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

PISH

推！ 小弟英文文盲！跪求英文達人幫手